想通了 lin 登即將與社會接軌

推出後要拼盡全力ko 高登

我迫不及待好想玩玩了。